笑撚左，澳門洗唔洗咁快掛一號呀

我地近咁多都未驚啦